[JJ插沙]有冇係日本既巴絲可以幫手買一樣野

其實就係一隻碟黎,但係好似得實體店先有得買
有冇住係札幌、仙台、名古屋、大阪、広島、福岡既巴絲可以幫手買

重酬

13號先去大阪, 幫你望下有無

好啊

東京有冇

渋谷應該仲有

渋谷タワレコCD完売いたしました！！
本日の夜、渋谷タワレコには少量の再入荷を致しました！皆さんのおかげで渋谷タワレコはもう7回目の再入荷になりますっ
本当に本当に、ありがとう（ ; ; ）！

點解唔上 tower recorder jp 度買？可送海外喎。